光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

白卡佬又嚟博好感？

晚安

為什麼周庭叫別人不要用抖音 你卻說會她用？

不要相信共產黨
一直相信周庭是香港民主女神
直到她使用抖音

我問你為什麼她叫人不要用抖音
你卻說她使用

影片上加上抖音符號
就像使用納粹符號

你是不是文盲
她故意拍影片呼籲別人不要使用抖音
理應符合你反對抖音的想法

還是你以為發幾個口號帖
能成為改變香港人思想的人物？

SORRY
沒有想冒犯或引導香港人思想

妳的中文很流暢

能請你回答我問了三次的問題？

什麼問題？

周庭呼籲拍影片別人不要使用抖音
指出抖音的潛在問題
而你亦說自己有看完整個影片
為什麼你罵她使用及宣傳抖音？
還要硬扯上黃之鋒？

了解
周庭宣傳不要使用抖音
可以光復香港

台灣仔記得你

那你是要她不要呼籲嗎
香港不是靠一部影片就能改變
要靠每個人都盡自己的能力

更何況她在國際的影響力
比你這個自以為發幾個口號帖子能成為大人物的五毛高

了解
周庭正在面對中共法庭宣判
還睡不好

好掛住個份熱血

從來沒有忘記

謝謝你
台灣的朋友

請保重
LOVE HK

佢弱弱地智

早安

我願榮光歸香港

想洗底？

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

唔該大家起起呢條SimonTW底再比正負皮

條撚樣抹黑之峰周庭，
得閒又開嘩眾取寵post唔知搏咩

未敢忘記

SimonTW 條台灣白卡佬
恭喜周庭同 gphone 要坐監
屈鳩周庭支持抖音
叫香港人同佢地割蓆
正一仆街嚟

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

恭喜周庭和黃之峰

SimonTW 對自己早前抹黑周庭和黃之鋒一事之回應

會員編號：#337052
會員註冊日期：201/11/1
入 LIST 原因：恭喜周庭和黃之鋒要入獄，早前又抹黑蘋果日報，指收費是吃人血饅頭，認為自由應是無價。

上述資料更新日期：2020/11/24
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

老鳳懷疑張奕鈞先生(SimonTW #337052)為在台共諜

每次回唔超過十隻字嘅白卡佬

推

請立即為自己早前抹黑的內容向周庭和黃之鋒道歉

樓主係台灣人，佢研究共產黨遠遠多過好多香港人，佢知香港有一半嘅社運界已經被滲透。

香港係全世界間諜最密集嘅城市，連美國都被全面滲透，香港就更加係。

以前香港嘅民主鬥士，司徒華喺香港嘅名氣比而家什麼周BB大，一樣係共產黨嘅人。

另一個當年人氣比咩嘢BB高嘅民主鬥士湯家驊，更加係戲公民黨嘅創始人為捍衛民主耍熱血嘅人士。一樣係共產黨嘅人。

仲有我哋嘅另一位民主明星黃毓民係東方日報有專欄，一直有收國民黨嘅錢。

仲有我哋嘅最黃藝人杜汶澤，贊助佢背後嘅老闆都係政協嘅公司其中一間就係地道綠茶。

仲有香港著名嘅才子，關鍵時刻他的言論都係暗幫中共。

好多香港人仲係蒙在鼓裡
要佢地醒覺需要耐性

睇吓袁先生講啲乜嘢，支持美國民主黨拜登打壓香港民主的，佢哋就係香港民主發展嘅障礙。

我就幫你推 愈多人見過你條白卡on9 愈多人block 你

又係樓主你條on9仔呀？
今次衰左啲乜搞到要開post洗底

我睇你只能夠用一啲下流嘅說話去污蔑樓主，樓主對共產黨嘅了解遠遠高過你。

根本嗰隻嘢係刻意用呢啲咁嘅納粹符號。如袁先生之前所講支持美國民主黨China Joe的都唔方好野

人哋台灣人提醒你哋，自己被蒙在鼓裡，仲鬧人地on9

你有道理咪說服人哋囉，block人唔會顯得你有道理

好慘
與其總在那空喊口號
何不來讓台灣獨立呢？
張先生？

共匪以及美國內奸捧出嚟嘅人物。

香港嘅民主根本唔需要搞個人崇拜。

二百幾萬大遊行已經強烈反映在香港人對民主嘅訴求。

叫佢地嘅阿頭佩洛西小心比特朗普查出佢同中共合作嘅證據。

正如袁先生所講支持得美國民主黨Joe既都係香港民主嘅障礙。

你唔好再相信美國內奸製造出嚟嘅明星。

香港

我嘅正皮係留比光復香港時代革命同天琦，同樓主冇關

會員編號：#198071
會員註冊日期：2018/8/3
入 LIST 原因：欲以陰謀論抹黑黃之鋒等人，質疑他們是被有心人士塑造的抗爭民主明星。

上述資料更新日期：2020/11/29
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

唔記得睇user name不過今次內容係正確的

光復香港

叫咗你刪除啦，搞乜嘢List
你個人講唔講道理㗎

你有道理，就講出嚟，係咁追住我嘅post，單單打打，以為自己好有道理？

咁可唔可以話比我聽點解提醒順便玩埋分化？

唔好再相信共匪同美國內奸製造出嚟嘅明星。
開始有證據流出黎，佢哋嘅話事人同中共有千絲萬縷關係。

香港社運界早已被滲透，正如袁先生所講支持得美國民主黨Joe既都係香港民主嘅障礙。

欲以陰謀論抹黑黃之鋒等人，質疑他們是被有心人士塑造的抗爭民主明星。

有話錯你？？
有圖有真相絕對無老屈

你嘅邏輯道理就係人哋放個屁都關之鋒事

推！！

因為佢自己都有心想分化你哋
睇佢長篇大論結論咪又係要抹黑周庭等人
同樓豬一鳩樣

夾硬將所有嘢撈埋一齊講呢啲叫證據？你當人白痴？

你瞓咗好耐啊？定係冇記性啊？你知唔知黃之鋒破壞過反國教集會？

放個屁都關之鋒事?你有冇睇我俾你之前嘅資料?你仲未回應我嘅問題？

冇辦法好多香港人都係相信佢哋

問你點睇樓主分化，你就叫我唔好相信邊個邊個

真係goodest logic

解釋下呢兩張圖先啦

Off巴你好呀，上次真係辛苦你去cap圖

佢哋玩緊永續社運，喺香港地，大多數嘅傳媒已經被共匪控制，一個傑出嘅反對派，係需要傳媒嘅配合。

光復香港
時代革命

咩夾硬？你識唔識政治㗎 ？
佢哋冇關係，會support佢哋？同你有親啦？
你有冇睇袁先生嘅片？

兩個都唔知政治係乜嘢，黃之鋒同民主黨係有關係。就俾你講到完全冇關係。美國民主黨嘅傳媒非理性去吹捧佢，佢反共嘅手段，正如之前巴打所講反國教一事，佢已經露出馬腳，佢只不過係新一代司徒華。

唔係呀嘛
咁快就收左皮？解釋唔到？

台灣 多謝你

袁爸爸咁多條片有冇叫人支持鼓吹分化嘅人？

國安法
衰撚晒

樓主對共產黨了解比好多香港人深入，但係對於香港抗爭嘅事，由於佢廣東話唔好，往往係理解上面出現咗偏差，希望唔好因為咁小嘅事去誤會台灣嘅朋友，我之後睇吓有冇機會再問一問佢確認佢嘅想法。

佢嘅標題十分清晰，唔需要再多解釋，不少網友都已經知道佢嘅意思

香港獨立

樓主只係想提醒香港人，
唔好信錯呢啲共匪同美國內奸製造出嚟嘅政治明星。
開始有證據流出黎，佢哋嘅話事人同中共有千絲萬縷關係。

連台灣人都知香港社運界一半早已被滲透，正如袁先生所講支持得美國民主黨Joe既都係香港民主嘅障礙。

又係二百萬人靠一個人力量

心態都係你死好過我死，咁嘅心態贏到真係奇蹟

仲有，敵人嘅朋友就係敵人，指做票入臨立會嗰班泛民政棍

睇你都係解釋唔到仲話要走去問人

我比多你幾幅圖同你解釋點解樓主係on9兼分化撚

光復香港 時代革命！！！

十分清晰但解釋唔到點解係到玩分化

Btw，我哋指嘅係樓主，唔係袁爸爸

樓主是共產黨派來引手足自爆

早晨各位

除咗淨係識翻炒人哋啲舊事出嚟無限放大你仲識咩

你實係一出世就黃到發金無做錯過事

袁先生比較識講嘢，表達左佢嘅意思，但係樓主因為廣東話唔好嘅問題，所以太過直接指出呢啲美國民主黨agent係信唔過，佢地不是大台。

和勇不分以前係十分成功嘅。好似勇武派一直打擊水貨客，為本土主義嘅發展出咗好大嘅力，尤其是佔中，旺角就係勇武派嘅場地，中環就係和理非。合作無間。

所以樓主佢嘅意思係，抗爭嘅地方要分開，而唔係分化兩批人。

PS：如果樓主認為我講錯，請立即更正

對事不對人
今次内容，我比正評

袁爸爸夠講過香港年輕人唔好放棄要團結，請問有冇講過話要分邊個係手足，邊個唔係手足？

答你就答，答唔到就叫樓主道歉兼收皮

唔搞個人崇拜係咪就要咁兩極化走去抹黑人
見人坐監仲要踩多兩腳？
唔鍾意還唔鍾意
畀意見同分化抹黑係兩回事要搞清楚
所以你係咪支持樓豬所言
恭喜周庭同之鋒坐監？
只因不敢說獨立？
係咪一定要做到樓豬咁極端至可以當係自己友？

我推返上黎就睇吓你個打手一號仲解唔解釋

嗰條友仲係嘅時候，我已經喺網上面反對共產黨同香港嘅女權組織合作，趕絕港男難發展嘅空間，以及喺中英聯合聲明，限定買地皮，以推高香港樓價，令到我哋啲80後好多男士結婚越來越難，產業向內地遷移，冇咩發展機會，因此叫大家唔好相信共產黨，沙士係實驗室嘅產品，自從香港有SARS之後，大量嘅資金由香港走入中國，令到壞帳短時間內撇除。

但以前的確希望中國民主，因為這個民族受苦受難，你自己初出道嘅時候人工唔高，都會同好多希望中國民主嘅人一樣捐錢返內地。當時有大中華主義，無可厚非，大部份香港人都有。係香港算係最早醒覺嘅一批人。

屌你啦佢次次都係柒完一鑊再開 post 氹你哋支持

第一次係屌蘋果唔應該收錢食人血饅頭

第二次就係最近恭喜周庭之鋒坐監

今次又唔知博咩要搵你哋撐啦
可能見我呢排成日入佢 post 宣傳佢講過啲乜
見唔對路要洗底

喂打手一號

解釋到點解SimonTW唔係on9兼分化撚未？

點解愈來愈多P牌5毛

袁爸爸一直香港人團結，亦都為香港民主嘅事而奔波，為香港下一代奔波。

至於樓主嘅意思，我上面都已經解釋咗，佢係因為廣東話表達上嘅問題，我認為佢嘅意思係抗爭嘅地方要分開，而唔係分化兩班人，估計係因為語言之間有少少誤會。

五大訴求，缺一不可

閱讀理解有問題?我同緊Off講緊嘢，我冇幫樓主喎？

收皮啦on9台狗

隻 p 牌有講錯咩？
甩咗 p 就講乜都啱？
台灣人個光環真係大到咁？

天琦

唔好將誤會無限放大，佢係支持香港民主，對事不對人，不要分化台灣同香港人嘅關係，台灣對自己嘅政治人物都有不同嘅睇法，係咪代表佢唔支持台灣嘅民主？

你肯定樓豬只係純粹有「廣東話表達」問題？

cap 哂圖你慢慢睇

重點係
佢唔係第一次分化香港人

和勇需分又點解䆁？呢個係手足，個個唔係手足又點解䆁？和勇不分一年成功嗎又點解䆁呀？

呀打手一號，我唔係文盲我識睇中文架

Btw, 袁爸爸個part你又冇答我，佢有冇叫人支持分化呀？有同冇呀睇清楚呀

你將個重點放錯咗，佢係支持香港民主，但係對香港嘅政治人物有不同嘅意見，你就將你打壓成5毛。做打手都會要講吓道理。

叫你解釋呀，答唔到就唔好出黎柒定又要我上圖？

我幾時有話佢五毛？
恭喜人坐監呢啲落井下石嘅說話叫「意見」？
盲撐唔該用下腦先

原來你理解能力咁差

咪同你講咗囉 袁爸爸叫我哋團結香港所有支持民主嘅人士，支持香港民主嘅人士先至係香港嘅手足！

天琦bb

所以你其實並唔支持樓豬部份對之鋒同周庭嘅言論

樓豬思維：一定要表態支持香港獨立至會支持、藉抖音對抗政權叫推廣抖音、蘋果日報出收費plan係食人血饅頭，自由無價有全球咁多免費網媒憑咩要收錢 etc

睇嚟你先有閱讀障礙

袁爸爸有冇叫人支持分化？係分化呀

DLLM, highlight埋都當睇唔到

佢只係唔信民主黨嘅agent，一是沖口而出講出嘅說話

袁爸爸叫我哋團結香港所有支持民主嘅人士，
支持香港民主嘅人士先至係香港嘅手足！
支持美國民主黨Joe嘅都係阻礙香港民主發展。

我之前同你講咗乜嘢啊？做咩突然間要我解釋啊？要我解釋乜嘢？

然後可以完全無視人哋國際戰線嘅努力

你攞住個 keyboard 批鬥人就叫做咗嘢

香港係全世界間諜最密集嘅城市，要抗爭就唔需要搞個人崇拜，唔需要大台，二百幾萬人嘅努力先至係香港人爭取民主嘅關鍵。

衝口而出下面又點解䆁

我見你好認真咁答咁我都認真俾圖你去解釋

多謝樓主

唔搞個人崇拜唔代表可以瘋狂抹黑人

大家戰線唔同行嘅路未必一樣但最終目標係相同

點解唔可以接納同路人係要抹黑甚至要踩多人兩腳

咁我同你講聲sorry先
我認錯以為你係上面條打手

多謝埋佢恭喜周庭之鋒坐監？

你支持個位仁兄話個二百萬人如果有一半人唔講香港獨立就唔係手足，點睇

五毛狗全面進場

若 SimonTW 真的有心支持香港人
就應一併尊重努力為本土奮鬥而犧牲自己美好前途的那些人
而不是到處胡亂抹黑別人

別人入獄他就躲在鍵盤面前裝英雄
打幾句支持香港獨立很了不起嗎
就可以看不起周庭黃之鋒
然後說別人不敢說獨立嗎

請向黃之鋒和周庭道歉

呢個都係另一個語言嘅問題。

用同一個方法爭取民主佢稱之為手足。
同所謂既共匪同美奸捧出嚟嘅明星冇關係。

用不同方法去爭取民主佢稱之為同志。

真心覺得原來癡癡呆呆真係坐埋一枱

又係你罵做乜話人on9兼分化撚
到比埋圖你又話誤會，比多幾張又當睇唔到
問你袁爸爸叫人有冇支持分化你又唔答

到而家直頭指住張圖都講係語言問題

樓主同一號打手果然好了解共產黨，因為你地同共產黨冇分別

捧你老母咩
共事過傾過香港事務就屈鳩人
你都痴撚線

條國際線唔係咁行可以點行
退幾步諗如果拜登真係上到台
你反鳩拜登咁條國際線仲可以點行
全班咁多民主國家包括台灣都支持牙joe上台係咪全部都要割埋一份

你屈我打手做咩先？你幅圖人裏便樓主已經解釋咗。好明顯佢嘅手足定義同香港普遍嘅定義有好大分別，講講下又屈我係共產黨？你姓屈㗎？樓主係支持香港民主㗎，只係對香港政治人物有少少意見，你就追住黎屌？人哋生活係比較自由嘅地方對政治人物嘅批評系平常不過嘅事，你唔好用你啲一言堂思維評價人哋。你思想咁獨裁你先係同共產黨冇分別，西方嘅政治人物自己冇做過，會驚俾人地批評咩？你使唔使護主心切？

屈人你就叻！

屌你仲以為佢會有咩point添講埋啲廢話 算啦 唔好理佢 佢要撐點都搵到位繼續死撐

早晨

你夠膽講佢唔係民主黨捧出嚟？黃之鋒阿爸阿媽都係同政黨有關係。

幫我埋單

巴打你另外開個post啦 我會幫手推post條友on99成日開埋啲無意義post 十足啲港女ig打卡呃like咁 上面有人問佢同一條問題四五次都唔答 痴線佬嚟

意見同抹黑係兩回事嚟
因為自己對手足定義唔同就分化香港人點講都講唔通

仲要踩多人兩腳恭喜人坐監就罪加一等

同埋從我 cap 嘅圖嚟睇
點睇佢都係抹黑多過畀意見

唔好再視而不見
如果佢呢啲言論真係因言語誤會而起
點解死都堅持唔道歉
佢隔離個恭喜 post 截至八個鐘前仍然都係對之鋒等人表示「恭喜」
咁仲有咩好誤會
係誤會定有心落井下石已經好清楚
無咩好辯駁

一言堂？

你罵到黃之鋒落地底泥又關我咩事
我話之你屌佢老母定係奶人鞋底

我而家淨係要你解釋SimonTW啲言行
上面嗰啲圖你又答左未？
從頭到尾護主個個係你呀，打手一號
上面個句是，你都可以講成係語言問題，你唔係打手咁仲有邊個係

姐係你都係無實際證據
講嚟講去都係你個人幻想就當真
大把人老豆老母同自己立場都唔同

同埋人哋打國際線當然要以大局為重
邊似你可以瘋狂屌柒民主黨

肯定會收好多負皮再畀人扑柒屈鳩我分化港台人關係

台灣人光環太大
你睇就算樓豬點撚鳩連登仔都好
都收咁多正皮
同咁易洗到底
就知根本好難搞

出面個會員卡頓保係咁出咸post

袁爸爸直接識特朗普，呢啲先至係國際戰線，走去美國拉攏共匪嘅盟友就以為自己可以操控一切咩，想玩一言堂？

你呢啲係咪又叫搞個人崇拜

push

我只信道理

全部人 all in 同一邊衰咗好大鑊

人哋台灣人，公開晒自己啲資料，冒着生命嘅危險，支持香港民主。

你只係因為佢對手足嘅定義不同，不停打壓，完全無視左佢支持香港民主，正所謂和而不同，佢係咪一定要認同連登仔手足定義？佢可以有自己嘅睇法，有咩問題？對事不對人，我哋對於台灣人支持香港人民主我哋必須要尊重佢哋表達言論嘅自由，佢嚟到呢度批評香港嘅政治人物實屬正常。

我唔明點解要同共匪合作嘅夥伴（美國民主黨）合作無間就有利於爭取香港民主？

身在台灣怕咩公開自己資料
ptt 留言直接 show 埋自己 ip 添

定義唔同一回事
因為咁而抹黑甚至踩多人兩腳係另一回事
你一路忽視樓豬抹黑人
淨識講到佢受害者咁
對被抹黑嘅同路人公道咩
係咪因為嗰個同路人你唔鍾意就可以任由樓豬藉機分化咁樣叫理性咩

對事不對人
樓豬理應道歉謝罪
而非不斷發文洗底當無事發生

國際戰線有人主張傾向特朗普
有人主張以大局為重
到底有咩錯
對香港人嚟講明明咁做至係萬無一失

公開曬資料我就要尊重佢？
咁邊個尊重啲坐緊監啲手足？

重有你話佢對手足定義唔同
咁我再問你對和勇需分呢句點睇？
而家勇武一定係手足，而和理非唔係？
係咪一定要嗌香港獨立先可以係手足？
點解同樣有post時代革命兩個人同樣比人拉，一個係手足而另一個唔係？
啫係比人告國安法先係手足，冇比人告國安就唔係？

上面咁多都係SimonTW對答啲standard黎架，出面是但一個連登仔都屌佢十鑊

同埋人地台灣人大撚晒？駛唔駛我上K島cap一下啲人對香港有咩睇法，包保你大開眼界

推推佢

柒頭收撚皮啦

又收咗皮

共產黨同美國民主黨一直合作無間，美國民主黨嘅支持者提供技術建立防火牆打壓民主自由嘅發展，民主黨嘅人走去新疆提供技術令到中共可以建立一個1984嘅世界，自己日日高叫民主人權爭取道德光環，呢班根本就係偽君子。

我以為你有乜嘢point，佢地同共產黨既鐵血夥伴民主黨合作無間，咁都叫做大局為重。咁你地同共產黨合作咩分別？唔怪得知香港民主越玩越差啦，全香港人都受罪。

希拉里同中共枱底有交易，講到明會賣台灣比共匪，喺鏡頭前咪日日講民主自由人權，根本就係偽君子。

咁就叫做以大局為重？

喂打手一號
罵完人都答下呢度好喎

姐係侵條線衰咗就成個國際戰線可以收得皮
你上面至話完人想一言堂
你自己咪一樣
人哋一定要聽你個軍師講 all in trump trump
衰咗就拍拍屎忽走佬

佢只係手足嘅定義唔同，唔好係咁無限loop呢個問題。

如果你理解唔到，我只有在噚氣少少，舉個例子，如果人哋台灣人同西藏人講，自焚抗共既人唔係手足，咁西藏人同埋連登仔一定話佢錯啦，話佢分化啦，因為佢哋認為自焚能夠爭取國際之間嘅關注以及同情。

到呢一刻你明唔明？你唔明我都冇辦法，仲有你之前嘅問題其實我已經答咗唔想再重複唔該你上去睇返我解釋。

等你答呀打手一號

Hello, 打手一號
答到我個手足點樣定義唔同未？

你連國際戰線都唔知咩？英國人一直關注香港，加拿大以及澳洲都有提供幫助，仲可以爭取其他國家比更加多援助比香港人，例如紐西蘭，例如法國德國，點解要偏偏走去同共產黨嘅盟友美國民主黨合作就叫做國際戰線？難道你哋想美國民主黨提供更先進嘅監控技術比中共去監控香港所有民主人士？俾你可以永續社運？

我而家問你同共產黨嘅盟友合作對香港民主有咩幫助？你就係咁迴避問題。

答咗你啦

唔夠人講，成日屈人打手，收皮喇你

錯，定義唔同不突只仲要抹黑人呢點你又扮睇唔到？

貼咗幾次條圖拎你又扮睇唔到？

原來定義唔同就可以咁樣分化香港人
屌你老味盲撐到

你咁都叫答左咁你閱讀理解拎零分啦
佢個定義有啲咩唔同你又唔講清楚跟住又話人哋屈佢
我問多你一次係點樣唔同定義手足？

一個台灣人，將自己私人嘅資料公開，拋個身出嚟支持香港人民主，只係唔認同一部份人爭取民主嘅方法手法，就如同稍為對政治有少少認識嘅人唔支持西藏人自焚一樣，話佢哋唔係手足，咁樣你地就話分化，你以為佢係公眾人物？香港啲傳媒大多數比共匪控制，佢捧出嚟嘅人，先有能力去分化香港人。

不如等我同你做個總結

總之你講嚟講去就係想話畀人知自己至係一言堂

袁爸講乜都啱
之鋒佢哋點都係錯仲屈鳩埋佢係政治明星
所以樓豬笑鳩之鋒佢哋坐監踩多兩腳都可以
因為你情感上覺得佢哋係中美之間親共派嘅副產品
完全無視人哋一直以嚟戰線上工作
台灣人就可以無限容忽佢哋對手足有唔同定義以至抹黑

講真，我唔介意你話我蠢
因為我唔識你個種回答
麻煩打手一號正面回答我點樣唔同定義手足？

原來你自已Post左出黎但唔明樓主講咩。
人哋樓主咪已經答咗你囉，你真係有閱讀障礙，我舉埋例子俾你聽，你都唔明，好心你睇清楚人哋問題先講嘢啦。你有冇睇我之前講咩嫁？

我話：
「如果人哋台灣人同西藏人講，自焚抗共既人唔係手足，咁西藏人同埋連登仔一定話佢錯啦，話佢分化啦，因為佢哋認為自焚能夠爭取國際之間嘅關注以及同情。」

我就係話佢係到分化，嬲到唔記得曬？

然之後你話佢對手足定義唔同，點樣定義唔同？跟住就答我上面堆垃圾

對唔住啦，蠢人睇唔明你啲高深回答

麻煩正面回答我點樣定義唔同？

兜兜轉轉，你想批評袁爸？佢去美國，見咗好多美國上流人士，亦係同特朗普建立左關係，為香港人發聲，一個咁難得為香港民主自由付出嘅人士，佢目的係正確。

嗰啲咩踩多兩腳，係你自己嘅幻想出黎，政治嘅嘢系好複雜，如果就連China Joe失勢，佢哋民主黨都可以放棄。走上前台同魔鬼政黨合作做政治嘅嘢，難道係小朋友玩泥沙？

佢身處台灣，公開個人資料反共反而最安全，如果我有得長居台灣，我都會咁做

佢唔認同人一回事
抹黑人係一回事
憑咩「身為台灣人」而認為周庭係爛貨從而恭喜佢入獄？呢個係咩道理？

如果佢上面，佢嘅答案你都冇辦法理解，加上我既解釋你都冇辦法明白，咁就應該去問樓主。

我唔係想批評邊個
我只係以為條戰線可以各有各做
唔一定要 all in 邊個
以現今形勢咁做係最好

原來你唔單止唔知咩係政治，你連常識都冇，乜燃嘢如果你喺台灣公開自己資料公開反共就安全呀？你知唔知你講咩呀？原來你理解能力有問題，自己慢慢喺度on9分化香港同台灣嘅關係喇。

香港獨立，唯一出路

On9講咁多咪就係分化囉
不如你高深地話比我知點解樓主唔係分化？

我知我知，因為樓主對手足定義唔同
點樣定義唔同？寶寶知道但寶寶不說

公開個人資料就代表佢講乜都得、講乜都啱？

喺台灣就算因為公開資料而畀人搞都拉到人

同香港環境無法比擬

有哂圖都屈鳩我「嗰啲咩踩多兩腳，係你自己嘅幻想出黎」？？
你自己睇清楚少少佢個 post 想恭喜啲乜先

講到尾就係台灣人只要表明支持香港獨立，就可以因為自己言語表達差、可以因為自己了解不足、可以因為對手足定義唔同，總之咩原因都同佢諗好哂，佢係100%無做錯到，點抹黑同路人都無問題，我同你傾條國際線，主張各有各做，互不干涉，點知就要畀你屌到飛天，就一定要聽哂一個人即係袁爸嗰套，明符其實一言堂

一息尚存 抗爭到底

正正就係講要贏必須自救

果年平安夜我都有影佢

你啱你啱 繼續幫我推啦

屌你老母你條傻閪台狗收皮啦

你唔貼埋圖陣間實畀人當你 PR 五毛狗 blocked

民族自強 香港獨立

啲圖好懷念
但已成歷史....遊行已成舊香港人歷史活動

唔好推？

15:20

【2016-02-20 新東補選梁天琦造勢大會】梁天琦選舉宣言
7,713 views

睇到已經眼濕濕

何以

香港獨立 唯一出路

煲底

歡迎五毛回應

係咪自己都知近排多咗人block你
存在感低咗要挽留人

煲底之約：香港獨立 唯一出路

睇返d 相
好感動